有圖紀律部隊公然在ig招ptgf

唔知係咪黑警呢

佢果身裝扮係警察？

BTW 搵張相自稱咋喎 可以係消防員架

有冇巴打dm佢約佢出嚟

又嚟

連登第二件玩具

套衫就消防
不過唔個會唔會係果d參加消防營既on9仔扮消防

不過最好有巴打試試佢

留名

搵隻做女朋友
真係識食

咩叫dm?

Direct message

紀律部隊可以叫雞，但一定要付款，

不過插完後通常都用紀律部隊身份唔找數

原來係咁

擺明假相啦

休班警在休班時招ptgf

試到佢影id pass為止

strong post leave name

搵人逗逗佢啦

D廣告咁勁既咩

夾的話可以發展即係想屌免費雞啦

Discover more
了解更多懷孕資訊

笑死

都喺dm
目的都喺一樣姐

信你都on9